Het instrument was ontgrendeld, elk lichaam voorbereid gecharmeerd zijn, en Marianne, die heel goed zong, ging op hun verzoek door het hoofd van de liederen die Lady Middleton had ingebracht de familie over haar huwelijk, en die misschien sindsdien had gelegen dezelfde positie op de pianoforte, want haar ladyship had gevierd die gebeurtenis door het opgeven van muziek, hoewel door haar moeders account, zij had buitengewoon goed gespeeld, en was er zelf dol op.
De prestaties van Marianne werden zeer geprezen.
Sir John was hard in zijn bewondering aan het einde van elk nummer en zo hard in zijn gesprek met de anderen terwijl elk liedje duurde.
Lady Middleton vaak riep hem op bestelling, vroeg zich af hoe de aandacht van iemand kon worden afgeleid van muziek voor een moment, en vroeg Marianne om een ​​bepaald liedje te zingen waar Marianne net klaar mee was.
Kolonel Brandon alleen, van alle feest, hoorde haar zonder in vervoering te zijn.
Hij betaalde haar alleen de compliment van aandacht; en ze voelde een respect voor hem op de gelegenheid die de anderen redelijkerwijs hadden verbeurd door hun schaamteloze gebrek aan smaak.
Zijn plezier in muziek, hoewel dat niet zo was extatische verrukking die alleen met haar kon sympathiseren, was schatbaar in contrast met de vreselijke ongevoeligheid van de anderen; en ze was redelijk genoeg om dat een man van vijf toe te staan dertig hebben misschien wel alle scherpte van gevoel en alles overleefd prachtige kracht van genot.
Ze was perfect in staat om alles te maken rekening houden met de geavanceerde staat van leven van de kolonel die de mensheid is Verplicht?
Hoofdstuk 8 Mevrouw Jennings was een weduwe met een ruime band.
Ze had er maar twee dochters, van wie ze allebei had geleefd om respectvol getrouwd te kunnen zien, en ze had nu dus niets anders te doen dan te trouwen met de rest van de wereld  Bij de promotie van dit object was ze ijverig actief, als voor zover haar vaardigheid bereikt is; en miste geen mogelijkheid om te projecteren huwelijken tussen alle jongeren van haar kennis.
